加油

遙望晚空一片月光高高掛
普照良心 人民正在捍衛 這一個夜晚

好好吸一口氣 慢慢呼出轉機
為明日香港爭氣